[飲筒事件]唔好一味鬧, 應該為社會既善意出一分力

得閒既買包飲筒去餐店派, 助人又幫吓環保撚, 日行一善
幫佢哋早日上山慳氧氣保護環境

啲餐廳根本唔係為環保只係順勢cut cost，計我話應該嗌凍奶茶檸茶之類，拎餐嗰陣冇飲管就叫佢換杯汽水/退錢